我愛中國 所以我唔用国貨

相信大家都聽過唔少有關中國使用童工嘅事件，就好似以下呢個case咁

次次一諗起啲小朋友比人當奴隸咁用，我個心真係好痛再諗起原來中国咁多廉價商品都係由童工所做嘅，我想講我真係再買唔落去啦我真係唔想我国嘅GDP係透過榨壓非法童工先可以去到咁高

有見及此，為左改變我国非法童工嘅情況，我決定唔會再買国貨住，從而話比啲工廠知佢哋咁做係唔啱嘅

咁多位如果係有基本良心嘅 都應該跟我一樣放棄用国貨就當係為咗我国小朋友嘅未來著想啦

tldr: 罷買国貨 改善我国小童未來

tui

推下 等多啲有心人可以睇到

輕輕一推

推